係咩令今次變得咁鍥而不捨，訴求仲爭取越多

以前幾十年
香港人一向都係爭唔到就算9數
然後上Facebook 打句民主最黑暗一天就算
今次有階段性勝利
都唔收貨
繼續打落去
不斷進化，出錢出力，聲勢前所未有咁浩大，仲有過百萬人一齊堅持
訴求亦上升到普選
咁堅持都係第一次

今次要慢慢將所有應有既野攞番黎

就係一直從失敗中學習
唔可以好似以前咁
但係班狗官仲不思進取
固步自封 原地踏步
完全冇反思自己問題
香港競爭力咁低咪多得佢地囉
22年黎一直偏安

最衰係將成個經濟單一化

咩爭取愈多...最開始既訴求撒回到而家都未爭取到

因為我地死咗三個人

三條人命

一來民怨已經迫到頂點
二嚟林鄭殺咗三個義士

港獨之母

三位先烈,
加上文宣組攻勢好撚強
令連登仔keep 住有火 , 好易就星星之火

爭取越來越多咋
冇話得到過

到咗臨界點

可能依家加埋爭取普選, 鄰國真係會覺得搞大咗, 好快換走淋病

好多野積左好耐
市民知道越忍讓 個濕鳩政府就越得寸進尺

係林奠嘅嘴臉

積左好撚耐啦大家都
生活又越黎越艱難
由其係啲後生
完全睇唔到前路
屌你仲要閪口閪面,
啲犬既醜態仲要出晒黎